6k新手砌機list一問

Intel i5-8500
Msi B360 m pro-vh
Gigabyte gtx 1060 6g windforce
Adata 8gb ddr4-2666 *2
Adata SU 650 SSD
Antec nx550watt atx powersupply 80plus bronze
Antec p6 tempered glass micro-atx case

新手砌機求評

For 打機用 (pubg/ fortnite 類型遊戲)
唔求牌子信仰、唔需要發光LED燈，預算6k左右

*Adata SU 650 240gb SSD

顯示咭用rx590會更好

其他配置有冇評價？

用n卡但咪用技嘉

其他都ok

如果asus ph-gtx1060-6g 同msi 6GT OCV1，AERO ITX 6G OC，ARMOR 6G OCV1 邊隻好啲？ 有冇其他2k頭既卡介紹

Display card可選
rx590送三game

如果要1060建議買二手
否則=清舊貨

但係唔係話a卡多問題咩？
而且我又唔識睇二手卡靚唔靚

講得出呢啲論點既有三類人
1.nvidia 信仰者
(稟賦效應)
2.想你幫佢清舊貨既人
3.曾受害於遠古AMD時代/不幸在電子產品生產良率中伏而走不出心理陰影既人

總之全新既話rx590係抵買過1060

姐係依家a卡其實穩定左？

如果用rx590 係米用XFX Fatboy ?火牛需唔需要由550w升到600w?

唔做machine learning既話
a/n卡無乜分別,係呢度有班友怒吊amd垃圾
打機rx590係快過1060但比較食電
佢抵買之處在於會送三隻game完勝1060
另外有樣實用既係amd 有fluid motion
550其實夠,當然有能力上600當然好

牌子無其實無乜所謂視乎想要幾耐保養
怕食電既考慮降返rx570/二手1060都唔錯

岩先睇到啲分rx590係好過1060 所以我都考慮緊
食電又唔怕 只係怕火牛負荷唔到 所以想知洗唔洗升一升隻牛

我只能夠講
你rx590 set野full load大約300w

大牌子寫550w都可以比足既無問題
但有預算差幾十上600係好啲既

火牛唔好買NX系列
轉NeoEco 或者佢個金牌版

Gigabyte gtx 1060 6g windforce
Adata 8gb ddr4-2666 *2
Adata SU 650 SSD

GPU 換支那牌都比呢隻牌好
RAM 唔知你XPG定PRIME個隻CL19 用得好少少就CL16,反正都唔會超
SSD 970EVO 960 860EVO都好

技嘉真係咁衰咩

仆街啦 近排換左張技嘉2080ti gaming oc

用多一排睇下有冇雪花

賤放張野出去算

入番張evga黎玩

amd 2600 1350
b450 matx版 550
8g ddr4ram 500
550w唔爆既火牛 350
藍寶石 rx590 2200
500g sata3 sdd 500
唔爆既matx機殼300
taobao識轉既風扇4把包郵 100
仲有200, 拎去M記 or 買個塔散 / 俾多3百，2條8g ram

Msi ARMOR 6G OCV1 同 asus ph-gtx-1060點睇巴打 或者有冇差唔多價位既n卡介紹？

Ram 係prime 個隻CL 19 如果用Klevv ddr4-2666 8gb CL16呢？定係其實要上ddr4-3000?因為我見主機板係支援到2666 所以我冇睇到 3000 cl16啲ram

Ssd 收到 samsung 860 evo

巴打講緊antec NeoEco II 550果隻？
Corsair 隻CX 550M Atx powersupply 80plus bronze 點睇？或者Sliverstone ET550-B 80plus Bronze

我仲有D印象 當初RTX岩岩出個陣我已經屌緊技嘉卡叫人唔好用...當時仲有個P字頭上水幫個屎忽鬼悠二講「要畀機會技嘉」OR「出左一排先再講技嘉」

轉頭隻悠二自己柝開張卡，圖文並茂咁講技嘉20系卡又偷料
玩埋D 濕鳩玩法就以為咁就洗白到尻推技嘉

大路D講 買卡呢3隻牌
MSI ASUS最穩陣
EVGA國際保
真係好過技嘉呢隻按月狂減成本價既垃圾牌

ARMOR 用料廢 散熱差
PH應該係 鳳凰個隻, 印象中單扇 都係散熱廢
GPU係最難慳,我推你用支那牌實俾人屌 最好就選返 2隻扇既卡,ETC MSI GAMING 、ASUS ROG STRIX

RAM就 你B板最多都係2666
唔1定要KELVV ,選CL16都係時序較快底玩D

SSD就當然有NVME就NVME
A1000唔推純粹係個牌有D鳩,當然都可以照用,但差唔多價錢我會用SATA頭都好少少

玩唔到CUDA deepfake

本身諗住買水冷msi 2080ti
Asus我預左無貨

屌喇星 結果買左張技嘉
佢老味用親佢個software都lag機

依家好撚後悔

放出去值幾多個錢？

咁Gpu 我應該揀 asus gtx 1060 strix dc2 6gb

Ram 果度除左klevv冇其他牌子岩budget 巴打有冇牌子介紹下 係cl 16又岩budget ？

Ssd 我應該聽巴打講揀 860 evo m.2 240gb

我50收
岩岩出個期水位高，D人緊係同你講牌子無所謂
呢加爆咁多屎忽野。。。GDDR6雪花+偷工減料。。。你隻牌無返七八折落去都幾難搵人接

GSKILL

再唔係你慢慢望下有乜岩
要靚仔有靚仔
要平有平

G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-16GVR DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1080

舉埋例 呢隻無標明RGB 姐係無RGB燈
F4-2666C15D
2666就係MHZ
C15D就係個CL值

BUGET有限都好 溫馨提醒返唔好用GSKILL既AEGIS
同ADATA 一樣係2017至今畀人推過去AMD,小心中伏買到退換貨

即刻斃仆街極最多燒IC
蚑那牌係會直接爆炸

橫掂都會壞 睇下煙火爽D

Klevv真係咁差嫁？

如果係既 我買巴打介紹個隻G.skill ripjaws v series f4-2666c15d 16 gb* 2 算

Btw我想問下同一個牌子ddr4-2666 兩條 8gb 分開買 同埋有啲16gb (8gb*2) 有咩分別？

KLEVV未用過
淨係用過HP ADATA GSKILL
買2條就係是但1條有事 要2條都拎走 好似係除非唔係

但係真係好撚揼春
買過張個差價應該有4000

巴打買2條係指緊買16gb (8gb*2)咁買？

係,RAM好少壞
你望下班巴打掃NEWEGG RAM 連海盜RAM都敢買就知咩回事

早買享效能 遲買嘆平價

咁分開一條8gb 另一條8gb咁分開買好啲

多戲巴打

最後想問 巴打對火牛有冇研究？樓上話nx 系列唔好用，咁sliverstone 隻SST-ET550b o5ok?

GIGABYTE / 技嘉 AORUS GeForce RTX2080Ti XTREME 11GB GDDR6 三風扇顯示卡 (GV-N208TAORUS X-11GC) HK$ 14999 選取
GIGABYTE / 技嘉 AORUS GeForce RTX2080Ti 11GB GDDR6 三風扇顯示卡 (GV-N208TAORUS-11GC) HK$ 13500 選取
GIGABYTE / 技嘉 GeForce RTX2080TI GAMING OC Edition 11GB GDDR6 三風扇顯示卡(GV-N208TGAMING OC-11GC) HK$ 11999 選取
GIGABYTE / 技嘉 GeForce RTX2080TI WINDFORCE 11GB GDDR6 三風扇顯示卡 (GV-N208TWF3-11GC) HK$ 11500

睇JUMBO價
或者繼續用著先賣咸魚價 平幾百放試下

Klevv , Sk拆出黎

韓仔整顆粒世界第一

淨係識海盜牛、EVGA

唔信仰買intel托

咁corsair cx 550m 80 plus bronze 點睇？

姐係klevv 可以一試？ 我見佢好平

Vega 56 性價之選

佢條 3200 ddr4 8g ram 530蚊，已經唔洗諗咁多

明白
咁我狗衝klevv

你個底板用唔用到samsung 970evo？ 這個我早幾日買左，真係好快。。。
Kingston A1000 其實係抵玩些既...不過就實慢過970....

有金上金

利申買個陣750W金牛都係700幾

amd用3000 or 3200 mhz ram

未來科技

wd black (2018) 500gb 點睇？

冇眼睇
三星啦

係
NeoEco 2 夠平唔易死

巴打仲有冇其他550w火牛推薦？

RM550x

係米通常550w都係依兩隻？

唔好買RM550 啦 6k list 安心用antec 吧啦

Antec NeoEco 2? 巴打們550夠唔夠火？

驚死就買650火
都係爭幾十蚊

1060 6gb 550w 真係好夠，肯定自己唔升級的話就唔洗再上
其實450w 都夠做

我vega 64 1.8Ghz 加1700x 3.8GHz ,ram 2133上3000長期 oc 550w銅牛都夠做

新手一問
2070 顯示卡用邊個牌子好??

建議:ASUS strix,MSI gaming z, ZOTAC

不建議:INNO3D,GIGABYTE

建議 ASUS Strix / MSI Gaming Z

即刻斃/Inno3D呢期唔掂
Zotac/柒彩虹蚑那公司,永久罷買

EVGA

Cooler Master MWE Gold 550 Full Modular
Antec NEO ECO II 550
呢兩隻如何選擇？
另外matx機箱有咩推介？

點解會將一隻gold full modular同一隻bronze 比

打錯
Antec NeoECO Gold 550先岩

Cooler Master MWE Gold 550W Full Modular
Antec NeoEco Gold 550W